開盤 林鄭記招遲唔遲到

遲 @1.01
唔遲 @1001
早到 @5000

上樓靠呢鋪按埋層樓黎啦屌

今次應該唔會遲
不過都係廢話一堆，然後又走左去
d記者真係陰公，三番四次要去聽廢話

開多樣

喊 @1.36
唔喊 @3.8
拎眼藥水出黎滴 @1000

例遲架啦屌

❴記者請入 發問公投❵ 林鄭四點記招 答問環節

肯撚定遲

不嬲4點見記者
4點先出門口架啦
準時點樣彰顯我林奠威風八面

又想創人數新高😂

遲 @1.01
@1000000000

Carrie BB 不會遲
只是你們早到而已

受注

Carrie 幫維尼BJ埋先出黎

例遲十至二十分鐘

遲串喊@100000

清 sick ball

串記者幾多倍？

喝住你都要問第三條

喊住遲

識唔識個遊戲規則架？仲問！？

$4999 遲 贏43.99
$5 唔遲 打和
$1 早到 輸一蚊

一定遲

毅進買法

如果唔遲到，我跪低幫林鄭含啊

一陣佢射波莊家通殺

2800喊 賠3808
1000唔咸 賠3800
1拎眼藥水 賠1000

你咩莊黎

佢驚到縮翻入去

問完唔記得 @？

搞手求打和
最緊要香港人開心

我估會喊

唔開了 佢有腦退化的

遲鳩緊

依個合理

不如賭飲幾多次水

遲尻硬

最終問題係在於制度上
唔改革整套制度, 結果都係一樣
黑警一樣出速龍

準備5點後圍政總實際d

❴記者請入 發問公投❵
林鄭四點記招 答問環節

戚眉1賠1.01
搶記者口1賠1.1

開盤估講完之後幾多人上街好過

ALL IN 遲到！！！

有冇得估講幾多次蛤蛤

估遲15分鐘＋唔道歉

100億遲!

$10000 早到
$10000 眼藥水

唔遲我係禮賓府門口打飛機

唔洗時間背稿同谷眼淚咩

早到 $10

留名

唔鞠躬@1.01
頭下垂@1.5
鞠躬@5
鞠躬90度@50
鞠躬180度@1000

露出胸部 @10000

佢依排蛤少左

嘖多咗

仲有得估唔記得問題幾多次

好大嘅落注

無提問環。1賠2

本報接獲一名1969年出生、今年初更換智能身份證的市民鄭先生投訴，指昨日登入選民資料網上查閱系統，赫然發現被取消了選民資格。他憶述，今年初預約至入境處辦理換證，在職員協助下填寫換證表格，對方並無查問是否同意將表格上的最新個人資料，轉交至選舉事務處。

大家記得上網check返
同埋提提自己屋企人朋友

笑 @ 1.0
唔笑 @1000
開心大聲笑 @0.5

遲 $9 988 000 000
唔遲 $10 000 000
早到 $2 000 000

多謝樓主

唔遲+喊 2串1

$100 撤回

一定遲到

1000
5
2
已經贏硬
我上樓先 多謝巴打

遲撚硬

個講台入面有盒盒裝紙巾@1.01

有無巴打估開場白

有無首條問題 呢個盤？

個賠率咁樣我All in早到算了

蛤，我係唔會撤回㗎啦，你哋慳啲啦 多謝各位

等睇串記者

搏冷啦個賠率咁好分

道歉時露出胸部

1:1000

讓喊盤 ［-1］

人地要谷眼淚

Source: Now政情

開頭例牌又消費下潘生潘太 初乜9心 再大條道理好唔願意認錯 堅持唔會撤回呢個term

遲一秒都係遲
遲 @1.01
$1000

可以賭J?

開多個

喊
唔喊

遲

咁開盤因住賠爆莊

每人限問1條

arbitrage

買膽
遲六分鐘零三秒

LM跟進

買哽咽 點計

林鄭講“政府會以最謙卑態度接受批評“ @1.05

滴眼藥水都要時間
你地唔好欺人太甚

實遲啦…

遲到
喊
再道歉

今次三T仲唔係我中

佢老味…都唔明點解道歉都要遲…仲話乜謙卑…食屎啦…

幫我買一億遲

收翻90萬可以接受

實遲

係唔係受賭
呢個盤率

我買哂三邊

林鄭：我四點記招，四點出門口，你話我遲到？你地班暴徒。。

係咪想笑死我

What time is it?
Late

輕鬆收息

CNY1 遲到
CNY0.1 唔喊

唔遲已經封盤

落台幾倍

遲撚梗
喊撚梗
ALLIN!

遲硬到啦

5000

3:59出場 大家炒撚晒

5000倍 早到

早到

早到喎！

3:59

竟然準時

準時

早到 @5000

早到，賠5000啦

爆冷!!

屌早到

屌準時

開冷門輸哂

15時59分

樓主賣屎忽都唔得!

準時喎

上車

找數啦啦

林奠 還我血汁錢

笑9死

好應該幫烈士立碑

5000 thx樓主

樓主已經著左草